[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/312459119", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/192019226", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/312855599", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266486155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266486155/answer/308691979", "content": "\n\u5047\u5982\u4e16\u754c\u65f6\u95f4\u6682\u505c\u4e24\u5e74\u53ea\u6709\u4f60\u4e00\u4eba\u62e5\u6709\u65f6\u95f4\uff0c\u4f60\u4f1a\u7528\u8fd9\u4e24\u5e74\u65f6\u95f4\u505a\u4ec0\u4e48\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/312434833", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/311069026", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266053036/answer/312291148", "content": "\n\u4f60\u6240\u62cd\u6444\u8fc7\u6700\u6709\u751f\u547d\u529b\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/311925398", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/311859589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266667809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266667809/answer/311588555", "content": "\n\u5b69\u5b50\u60f3\u53bb\u5b9e\u73b0\u81ea\u5df1\u7684\u68a6\u60f3\uff0c\u505a\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u652f\u6301\uff0c\u8fd8\u662f\u770b\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5\u91cf\u529b\u800c\u884c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/312840553", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/311632745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/312091083", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27787126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27787126/answer/313020149", "content": "\n\u6b66\u5219\u5929\u7684\u300c\u9189\u9aa8\u300d\u3001\u5415\u540e\u7684\u300c\u4eba\u5f58\u300d\u8fd9\u4e9b\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff0c\u53ef\u4fe1\u5ea6\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/310807156", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712367/answer/312435199", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u821f\u5b50\u6253\u5047\u9ad8\u6653\u677e\u5165\u804c\u54c8\u4f5b\u7814\u7a76\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29600922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29600922/answer/312697652", "content": "\n\u5efa\u56fd\u540e\u957f\u671f\u575a\u6301\u201c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u4e3a\u7eb2\u201d\u201c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u4e00\u6293\u5c31\u7075\u201d\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/312584298", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266625887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266625887/answer/312281048", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4f1a\u62c9\u4e8c\u80e1\u7684\u4eba\u571f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/312591732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e3 1723 \u4e07\u4eba\uff0c\u6bd4 2016 \u5e74\u51cf\u5c11 63 \u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/312653367", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/312387548", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/312409995", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312231714", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266456267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266456267/answer/311460966", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5927\u547cwoc\u7684\u63a8\u7406\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/310269985", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64572608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64572608/answer/284993677", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7405\u740a\u699c2\u4e4b\u98ce\u8d77\u957f\u6797\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66768955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66768955/answer/297817035", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6bb5\u5b50\u5728\u81ea\u5df1\u8eab\u4e0a\u53d1\u751f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265233939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265233939/answer/294509060", "content": "\n2018 \u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u56de\u5230\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35224991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35224991/answer/244189228", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u662f\u5426\u771f\u6b63\u60b2\u89c2\uff0c\u672a\u6765\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/287909628", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264298042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264298042/answer/282569225", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u91cc\u9762\u51fa\u73b0\u7535\u5f71\u4eba\u7269\u60c5\u8282\u7b97\u4e0d\u7b97\u4fb5\u6743\uff08\u65e0\u9650\u7c7b\u5c0f\u8bf4\u7684\u5c34\u5c2c\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/291845358", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20589586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20589586/answer/312586291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u620f\u8bc8\u9a97\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34495528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34495528/answer/312466162", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6ca1\u6587\u5316\u771f\u53ef\u6015\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66768955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66768955/answer/310258777", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6bb5\u5b50\u5728\u81ea\u5df1\u8eab\u4e0a\u53d1\u751f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312236653", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312723164", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/312071167", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/312290965", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/259195736", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264551433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264551433/answer/310945935", "content": "\n\u522b\u4eba\u5bb6\u5c0f\u5b69\u6253\u4f60\u5bb6\u5c0f\u5b69\uff0c\u4f60\u4f5c\u4e3a\u5927\u4eba\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/312747194", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u5403\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266654415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266654415/answer/311992757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u5728\u8d85\u7ea7\u7897\u4e0a\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28875379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28875379/answer/312751952", "content": "\n\u5e73\u578b\u5173\u5927\u6377\u53f7\u79f0\u6253\u7834\u4e86\u201c\u65e5\u519b\u4e0d\u53ef\u6218\u80dc\u7684\u795e\u8bdd\u201d\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e2a\u201c\u65e5\u519b\u4e0d\u53ef\u6218\u80dc\u201d\u7684\u795e\u8bdd\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/312363126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u53ef\u80fd\u9700\u8981\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22000679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22000679/answer/312544052", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u517b\u8001\u91d1\u7f34\u7eb3\u662f\u4e00\u4e2a\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37060782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37060782/answer/102586758", "content": "\n\u4eba\u8138\u8bc6\u522b\u54ea\u5bb6\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369266/answer/312731074", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312588189", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/312659109", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55716156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55716156/answer/312018080", "content": "\n\u4e2d\u56fdACG\u5708\u5b50\u91cc\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u5185\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668858/answer/311784845", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u80fd\u5426\u60f3\u50cf\u51fa\u8089\u773c\u4ece\u672a\u89c1\u8fc7\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68486096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68486096/answer/312346963", "content": "\n\u5de5\u85aa\u9636\u7ea7\uff0c\u5f00\u5b9d\u9a6c 320 \u80fd\u627f\u53d7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21723997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21723997/answer/312085865", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266528253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266528253/answer/311354029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u8b66\u65b9 2 \u6708 1 \u65e5\u5ba3\u5e03\u9996\u6b21\u902e\u6355\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u300c\u6c49\u5316\u7ec4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/301006902", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/310574765", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/311217180", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310249973", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30259695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30259695/answer/310102875", "content": "\n\u534e\u4eba\u5728\u56fd\u5916\u5f97\u5230\u5c0a\u91cd\uff0c\u8ddf\u4e2d\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\u662f\u5426\u6709\u5fc5\u7136\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224731763", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/296071915", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265764587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265764587/answer/302294282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u94c1\u96e8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/294441049", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265255457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265255457/answer/293025950", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\uff08\u6216\u5199\u8fc7\uff09\u7684\u6700\u751f\u8349\u7684\u91ce\u517d\u5148\u8f88\uff08\u6216\u5176\u4ed6\u94f6\u68a6\u76f8\u5173\uff09\u8bba\u8bc1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62862636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62862636/answer/295385490", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u521d\u6ca1\u542c\u51fa\u6765\u7684\u5f26\u5916\u4e4b\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/312496555", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41739911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41739911/answer/189745342", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5927\u519b\u5e08\u53f8\u9a6c\u61ff\u4e4b\u519b\u5e08\u8054\u76df\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/311663243", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/312330686", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007972/answer/296887185", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6700\u5927\u7684\u5931\u8d25\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/310407429", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668858/answer/312179586", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u80fd\u5426\u60f3\u50cf\u51fa\u8089\u773c\u4ece\u672a\u89c1\u8fc7\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28255870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28255870/answer/312380712", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e60\u60ef\u8ba9\u751f\u6d3b\u66f4\u7b80\u6d01\u9ad8\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/311650813", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546436/answer/311683789", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u751c\u7cfb\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43652300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43652300/answer/311248279", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u7684\u5458\u5de5\u611f\u89c9\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546436/answer/311363459", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u751c\u7cfb\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20440499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20440499/answer/312573568", "content": "\n\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u5de7\u5999\u8bbe\u8ba1\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u8bbe\u8ba1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/311851111", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312334622", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58498720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58498720/answer/267413892", "content": "\n\u5927\u80f8\u600e\u4e48\u7a7f\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u4eba\u8ba4\u4e3a\u8f7b\u6d6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/311855200", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263909566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263909566/answer/312281608", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u81ea\u7136\u3001\u79d1\u5b66\u5c0f\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/311659952", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/310580333", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/311411532", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266624625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266624625/answer/312341251", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u7236\u4eb2\u56e0\u4e3a\u5973\u513f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\uff0c\u5c06\u5176\u6253\u9aa8\u6298\u300d\u4e2d\u7236\u6bcd\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\u9762\u5bf9\u5b69\u5b50\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u66f4\u597d\u7684\u5904\u7406\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31505617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31505617/answer/291400125", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7edd\u5999\u7684\u53cc\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266329896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266329896/answer/310008268", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u5e94\u8be5\u591a\u770b\u4ec0\u4e48\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33918585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33918585/answer/311751364", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u5bf9\u56fd\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/310804162", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/150387315", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u4f5c\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264633622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264633622/answer/312566506", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb30\u5c81\u4e86\u8fd8\u6ca1\u6709\u6210\u7ee9\uff0c\u503c\u5f97\u6258\u4ed8\u4e00\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/312350276", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265839602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265839602/answer/311778767", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u76ee\u524d\u6700\u5927\u7684\u5a01\u80c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66376141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66376141/answer/312462483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u7247\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67603660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67603660/answer/312425906", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7279\u6717\u666e\u513f\u5b50\u7ed9\u4ed6\u7684\u5973\u513f\u8bb2\u89e3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266639322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266639322/answer/312148002", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u5708\u7684\u6709\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u628a\u5c41\u80a1\u7ec3\u7684\u5f88\u5927\uff1f\n"}]